點解生果金雙糧唔恆常化？

自2008年開始，生果金每年都出雙糧，點解唔直頭每個月加返100蚊比人，咪唔洗年年財政預算案宣佈派多個月好似施捨咁

恆常化仲點寫落比垃圾財政預算案扮有做野

出雙糧前嗰個月死咗
咪慳番筆

比啲愚民以為係恩賜

即係有好多野每年都係預咗要比但就特登留返預算案先講

咁日日都有人死日日都有人夠歲數拎得

扮有做野
恆常左既話，大家都覺得老馮
每年宣佈一次既話，班廢老就會話：依個政府做到野啊 / 多謝民賤聯

地鐵不會減價，只會打折或十送一

每個月加一舊=市民覺得老撚馮
一年一次=市民覺得政府做到嘢

今年波叔講明唔派糖咁濟，班廢老準備激到生蝦咁跳